貓婆藥房天然護膚品？黑店？

最近去貓婆到買護膚品，個老闆娘（Kim*y)不停叫我買呢樣個樣...最後買咗千幾蚊，但我第一次買d化妝品，買嘅時候好多人所以無問點用，想Whatsapp 問，佢又唔覆，見佢有開live，問左幾次，就即刻skip咗我唔覆...
其實我係佢地買咗咁多野，都係想問下點樣用...同埋其他注意事項，但係我無諗過佢會咁樣...

PS學生妹

打手扮晒野幫間野宣傳？

係打手就直接講埋買咗邊d護膚品化妝品，逐樣逐樣講

其實化妝品仲可以點用
唔係唇膏揸唇 眼影揸眼咁?

上妝可以有唔同方法，但係唔係每一種嘅用法都一樣
加上唔同膚質都需要唔同嘅產品
如果係咁，唔會咁多人出黎做YouTuber 教化妝教用唔同產品la

學生妹

你自己買之前無research/問清楚適唔適合自己，你再追問佢都無用
學生妹不求甚解咪你呢d